{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 힐하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインが不可能な場合は、事前にペンションにご連絡ください。 人数追加がある場合も事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設及び客室利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙室をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、払い戻し手続きを通じて全額払い戻しが可能です。 料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としてバーベキューが利用でき、炭とグリルが無料で提供されます。 利用時間には制限がなく、個別テラスで利用できます。 カラオケが利用でき、利用時間には制限がありません。 フットサル場もご利用いただけます。 アメニティはペンションの状況によって変動することがあり、常備薬も備えています。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが不可能な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインが不可能な場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加はできますか？",
            "answer": "人数追加がある場合も事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設や客室の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設及び客室利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙室をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル時に払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、払い戻し手続きを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやカラオケは利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてバーベキューが利用でき、炭とグリルが無料で提供されます。カラオケも利用でき、利用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アメニティは用意されていますか？",
            "answer": "アメニティはペンションの状況によって変動することがあり、常備薬も備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 663
    }
}